狗公賤男 食老軟 打女人

轉載：

你咪繼續檢舉囉，我繼續po，你再檢就蘋果見😃仲叫我家姐原諒你，吾好諗太多喇。

出手打人已經唔岩，你老豆老母仲撚離譜，仲諗住送你去外國避難！ 全家都一撚樣，無承擔教撚到個仔打撚完人當無事！

請廣傳同分享！！！！！！！！

屌你老母，你係咪男人黎？打撚到我家姐豬頭咁！
你當佢男人咁打？又扯頭髮拖住喺地下行，又打頭，又484。你好撚好打咩依家？女人仔你都打撚到咁

食軟飯仲要打自己條女！有前科，佢以前啲女都比佢打撚過，又話自己老豆係龍頭大佬，各位女士小心，佢聲稱自己喺外國反泥，乜乜77

廿幾歲人 無腦既咩你？
男人打女人 你去撚到邊都講吾撚通喇！

仔就自己揀
仆街唔好喊

咁大隻靚仔
唔揀毒撚排骨就會比人打
各位絲打記得揀我地

點解唔分手

點解唔報警告佢傷人?

條仔真仆街 幫推
不過都係果句
條路自己揀
仆街唔好喊

In 連登仔 we trust

明知賤又被人溝

放上嚟有咩用，一係報狗，一係打柒返佢

幾大隻
不過個樣柒左啲

仲可以比港女打返轉頭

咁都叫靚仔

吾你老母咩抵撚死俾人打

你咁樣求班雞 講真呢d女一睇就知雞來啦

唔報警？

女人都打 仲打到咁撚樣 剪撚咗佢啦

揀讀撚咪好囉

點解唔報狗

係外國反泥姐係做地盤？

大隻=有線條，唔一定好打囉
利申: 張飛/許褚身形

就咁po個igac同入面啲相，然後再po堆傷痕相
點證明ig條友有做你講嗰啲嘢？

港女們最愛嘅類型絲打們想唔想俾佢打

我就好想

身形係唔錯
但好撚樣衰
下爬兜兜咁

咩叫484